納指期貨做乜跌緊5% ？

道期就冇乜事，科技股有乜壞消息？

你用咩睇?

marketwatch 既app

換app la 大佬 升緊

用bbg睇都升緊

升緊喎 嚇鬼呀

升緊啵 ching

柒左唔好推 嚇得我 原來冇跌

all in 咗700牛呀？

想呃貨呀？ 好不安比你搞到 報驚

在連登散播假消息做乜

報驚